CCTVB 奶共要到幾時呢

勁多吹奏節目

一帶一路好風光
搭上高鐵愛旅遊
細看大灣區
走進大灣區
大灣區活好D

同以前亞視吹奏發展大西北有乜分別？TVB幾時執笠？

直到執笠

你呢個問題都幾on9

有利益點解要停

TVB撚有人落廣告咩
唔靠大陸唔通靠廷禧觀眾

今日先做完港共政府傳聲筒，引述政府話香港法治健全，法庭聆訊都係公開透明，任人旁聽，反駁加拿大報告話香港法治倒退。

其實問題在於行政干預施法，唔係法庭係咪透明。

一至冇人睇

CCtVb係ATV借屍還魂，有相似氣味唔出奇，或者有日會見到班藝人對無人觀眾席扔壽包

好想呢日快啲來臨

除非賣盤畀非親中人仕

衰撚過亞視

咖哩味屎同屎味咖哩
無分別

聽到肥閪同六號把聲都嫌噪

Agger

打漏咗新聞報導，似鄰國廣告節目

啲廢老最撚鍾意睇 邊有咁易收皮

佢地黎講岩岩先開始，遲D應該轉播埋春晚，新聞聯播

個個都話等睇佢執粒
大大個港共支共射住佢
執條毛咩

我一集都冇睇過延西攻略

大台一路吹奏，
高鐵乘搭人次就一日比一日少